二幅圖令全連登仔低頭懺悔！

sorry, joe

第一張圖好似慈父咁

呀祖

對比

咸左😭

攞個人同舊屎比

牙糟

糟

😞

食撚屎

好似慈母咁，保護住我地9up

yes

RIP牙JOE

有冇人可以話比我知佢係邊個

joe

卡勞點睇有人抄你post

唉，無咩事都係返返高登了

let it be

牙joe

對唔住 後悔了
牙租

同樓主一樣都係狗

考好d DSE啦世姪